兩場必勝波

德穴盤

格雷1.76
雷根2.08

跟左 樓主加油

贏左四蚊 可以食m記加大

好叻叻

左你老母，係唔係唔撚柒識字啊